［矛盾大決］石原里美定秀智

兩個我都難分高下

石
秀

石原天下第一 完

秀智
用jisoo就差唔多

講真秀智睇落好有feel係唔係最靚就唔知 但數一數二最有feel 整體上

jisoo呢條醜婦就唔好提啦

可唔可以有人都撐下秀智我仲以為個正負皮會好近

等睇人話泡菜整容閪
日本人就無整容

suzy好樣衰 睇黎睇去唔知邊忽靚 個死人咀 村姑樣

各花入各眼

日本妹點都貴過韓妹

咁秀智真係有細執喎 調轉智秀就冇

泡菜人造人邊有得比